一句講曬，49場不敗定100分勁？

49場不敗 正評
100分 負評

2樣都唔要，要返爺爺得唔得？

利申：正皮

人都唔係到 我當然投不敗

爺爺

不敗+100分 最勁

俾翻爺爺我

哥迪奧拿同樓主有仇?

本應係曼城勁啲，但主場豬俾暴聯即刻柒晒

呃正評
爺爺

曼城就主場豬俾暴聯

阿狗當年就作客去奧脫福打9雲佬

不敗

當年隊阿狗個個有火氣有鬥志
依家嗰隊阿仙奴俾人入一球就頭耷耷眼濕濕

100分係張伯倫

49場不敗 = 49分

2010打後真係有火有血性嘅
我覺得得雲佩斯 華美倫 高基連

韋舒亞嗰啲都有啲火
但我唔覺得佢夠成熟 心理質素又唔強
似爛仔兇人多d

雲佩斯直頭有魔性添啦

爺爺最勁

巴狗幫手證明不敗真係好撚難

插水狗該打！

如果不敗係容易

今季就做到

相反100分今季就有

講左咩自己諗

不敗金杯

張伯倫有咩咁勁?

放依隊鏝落去0304年

會變49場不敗拎第2

諗唔到
唔知你講嘜

重讀小學

疤都做唔到不敗

蛆都試過

不敗38場和晒都做到，你話邊樣難啲？

放左呢隊鏝去以前仲會唔會有不敗

你上面係講緊不敗呀ching

係囉

佢傻左

00後？

ok 唔好就講到咁極端，就當19勝19和 奪冠好未(96-97 獌75分都奪到冠，唔好屌咩76分邊拎到冠軍),咁你覺得100分定76分威啲

放呢隊鏝去50年代五連霸歐聯添

咁一定係和38難d

不敗個分爭100分好多
唔明點解咁多正評

ok 你都有啲道理

放呢隊去0304 爺爺至少輸左兩場la
到時不敗記錄係哥狗

可惜沒有如果 雲加

不過我都係覺得100分 係勁啲，7x分係大部分球季只係前四水平

如果球12碼唔係黑返黎既話邊有得講話益左佢地

爺爺最強

全季不敗既穩定性
你拎個100分嚟比？

拎到100分都唔夠穩定性

講多樣
一季輸比同一隊波三次
有個咁明顯嘅弱點
攻守平衡又差過當年阿狗

咁果隊阿狗對住果隊獌4次都贏唔到又點計

斷49場不敗嗰場就真係俾獌黑返嚟啦

無得咁比，咁唔通德甲得34場又擺埋一齊比？

咪係 個年重勁啦

但仍然不是不敗 爺爺

咁疤呢？

傑志都不敗封王

當年既車路士 熱刺 利記 鏝城 點同而家既比啊
呢幾隊而家強左幾多? 0304果陣仲要咁啱撞正曼聯有幾年既低潮期
講真當年阿記有咩真正既競爭對手
你放而家隊鏝城去0304 一樣不敗 分數可能仲多過100分
你要喺現今英超 兩回合對住利鏝獌車熱 再加d泊巴中游 成季不敗奪冠個難度要幾高先做到?

唔想英超變左好似拜超咁，其他隊努力！

強如鏝今年攞足100分都做唔到不敗
咁點解唔係不敗勁啲

講7x分不敗奪冠有咩用，當年阿仙奴26勝12和90分
100分輸2場vs 90分不敗咁樣比，一定係不敗勁d啦

當年阿仙奴足總盃輸俾曼聯
歐冠輸俾車仔
冇對手?

不敗先得76分即係和左N咁多場

有咩咁勁?

定意志重要過勁?

勁既意思唔係球隊勁?

歐聯世界盃都可以不敗出局

咁又勁唔勁

爺爺手下既弟子兵

小組賽主場俾國米炒3蛋有冇人記得？

記得,作客炒返5:1轉頭

傻撚左咩港獨之狗
今年鏝輸兩場 其中一場對獌被黑
個年會仲勁？

我諗佢係比較轟同不敗阿狗

係囉，鏝炒利5球又唔見你地講 主場俾人炒3球，意志都幾堅定下

阿記49場不敗，又係比獌黑
本身應該50幾不敗
車仔95分又有咩咁勁？

一個對賽一勝一負贏得失球,一個一勝三負喎

有睇場波都知利歐聯黑到仆街啦

我知 但你地話不敗阿狗好撚穩定呀嘛，我舉個例子姐

順帶一提果陣輸埋俾基輔添

咁計猁應該勁過100分啦下話 又歐聯決賽又雙殺鏝
咁樣比較真係好ON9,100分咁易又唔見阿狗拎黎睇下,喺度J不敗,唔記得和波要失分咩

打和啦super
你話曼城拎100分但係做唔到不敗
阿記咪又係做到不敗但拎唔到100分

我覺得今年曼城穩定D
贏成32場, 即係基本上食晒D中下游
4和 (愛華頓,水晶宮, 般尼, 哈迪斯)
2負 (利物浦, 曼聯)
即係話失手既只係對4隊中下游, 其餘食晒之餘仲要雙殺車阿熱
2負係對勁旅輸一球

阿狗0304和成12場, 2場曼聯1場熱刺
即係其餘9場都係失手

贏冠軍最緊要都係食得晒D中下游唧

所以我一向都覺得費格遜係哩方面好撚勁
費sir前四大戰唔係會話場場贏 但中下游就一定食足哂

係呀，食捉8-9成都成70幾分
大戰贏一半都基本上85分，嗰年其他隊唔太勁既話都夠冠軍

其實今年曼聯81分算幾好

81分算係咁 只係曼城太出姐 雖然81分都唔係穩陣拎冠軍既分數

近幾年81分 都未必拎英超啦
得李城果年係80分

我話佢81分算幾好唧

點解樓主開post問邊邊勁啲就係阿狗j不敗
事實就係兩邊都好勁

或者咁講
全盛時期高貝利既阿狗
自覺英超咁多年冇一隊贏到
利申 有私心既阿狗

當然無限金錢既大巴摩佬車打得贏都唔定

當年阿狗為左保不敗
好多不必要和波
反而曼城真係無心不敗奪冠
對利對車對獌都主攻，唔怕比人反擊輸波

我都覺得兩邊都好勁嘅 不過俾我就寧願高分D都好過不敗紀錄

平心而論，當年阿狗尾果幾場係求和多過想贏，基昂最後一季，比佢出尾果幾場做正選，唔會特別full team。

今季尾果幾個幾場，曼城都係出full team，擺明沖100分，兩隊目標唔同，好難比較，打和啦好嘛？

兩隊都好勁
不過不敗應該難破啲

哥狗唔主攻唔通會防守為先咩